羅飯係689 條線

無啦啦，出聲，代表d咩？

江湖飯局好似有佢份，你話呢…

即係689仲係on 99囉，從無反省